%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Wilson Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (22/1/2015)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Howard Wilson (https://github.com/watsonbox/cv_template_2004) with
% extensive modifications by Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[11pt]{article} % Default font size
\input{structure.tex}

\usepackage{bbding}
\usepackage{ngerman}
 % Include the file specifying document layout

%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{flushright}

\textbf{Moritz Schlingmeyer}\\
Margaretenstraße 25, 48145 Münster\\
Tel.: 0157 / 75 35 11 01, E-Mail: \href{mailto:schlingmeyer@wwu.de}{schlingmeyer@wwu.de}
\noindent\rule[1ex]{\textwidth}{0.8pt}
\end{flushright}



\textbf{PricewaterhouseCoopers AG    }\\
\textbf{Wirtschaftsprüfungsgesellschaft}\\
Moskauer Straße 19    \\
40227 Düsseldorf  \\
   \\
\begin{flushright}
\today
\end{flushright}\\\\
\textbf{Bewerbung als  Consultant}\\\\





Sehr geehrte Damen und Herren,\\

im Laufe meines Mathematikstudiums habe ich große Freude an der Analyse und Lösung komplex\-er Probleme gefunden, weshalb ich auch in meiner beruflichen Zukunft gerne weiterhin analytisch arbeiten möchte. Dabei ist es mir besonders wichtig, dass diese Arbeit  eine Vielzahl abwechslungsreicher Aufgaben und neuer Herausforderungen bietet. Auch der direkte Kontakt zu Kunden   ist  wichtig für mich. Ich bin überzeugt, dass die Beratungsbranche genau diesem Profil entspricht und ich das Anforderungsprofil der Position durch meine vielseitigen Fähigkeiten und meine offene Persönlichkeit optimal erfülle. Insbesondere ist die Arbeit mit Risikomodellen im Risikomanagement eine Aufgabe, die den komplexen Fragestellungen in meinem Studium sehr nahe kommt. Die Arbeit in Ihrem Unternehmen zeichnet sich dabei für mich besonders durch  die steile Lernkurve und die damit verbundenen Möglichkeiten zur professionellen Weiterentwicklung aus. 
\\

 
 
Zur Zeit studiere ich im vierten Mastersemester Mathematik an der Westfälischen Wilhelms-Universi\-tät in Münster
 mit Schwerpunkt theoretische Mathematik und mit Nebenfach angewandte Mathematik. 
Im abstrakten Mathematikstudium habe ich eine strukturierte und analytische Arbeitsweise verinnerlicht, so dass ich heute komplizierte Sachzusammenhänge gut verstehe und mich schnell in neue Themen einarbeiten kann.
Diese Fähigkeit lässt sich sehr gut mit meinen Kenntnissen in Betriebs\-wirtschafts- und Volkswirtschaftslehre kombinieren, die ich im Abitur mit entsprechendem Schwerpunkt erworben habe. Durch das Studium der Anglistik  
und die damit verbundenen  Auslandsaufenthalte in England sind meine Englischkenntnisse in Schrift und im Gesprochenen verhandlungssicher.
Zudem konnte ich so schon erste Erfahrungen mit der Arbeit in einem internationalen Team erlangen. Neben dem Studium arbeite ich seit einiger Zeit am Fachbereich als Tutor und habe deshalb keine Probleme selbst komplizierte Sachzusammenhänge zu kommunizieren. \\ 

Meinen vielseitigen Fähigkeiten und Qualifikationen entsprechend empfinde ich ein Jahresgehalt von 48.000 Euro als angemessen.\\

Über eine Einladung zu einem persönlichen Gespräch freue ich mich sehr.\\

Mit freundlichen Grüßen,\\

\includegraphics[scale=0.4]{Unbenannt.png}\\

Münster, \today
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL PROFILE
%----------------------------------------------------------------------------------------


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------



\end{document}
